有冇諗過點解飲醉酒訓喺酒吧門口嘅多數係女？

明知會執屍都咁？會唔會佢地先係玩家

因為啲仔一早俾我執哂